情侶之間既小情趣

我講先
喺街度對住女朋友打開手，佢就要攬住我

互射

好sweet

沖涼嗰陣屙尿落佢度

佢唔介意咩

巴打真有趣

扑野果陣屙尿落佢個閪

佢硬果陣拎碌鳩頂佢

如果我顏射咗佢嘅話
佢一定要顏射番我

以前怕怕醜醜會在意其他人目光，不過拍耐咗拖之後，眼中就只有佢

碌鳩硬住屙尿咁勇敢

真有情趣，柱磨柱

一齊做美容

佢會剃晒我d陰毛
等我無恥咁話
如果我反抗嘅話就係我龜頭度界幾刀
等我幾個禮拜冇得爽

白虎我都鐘意喎ching我都想界你龜頭幾刀

69果陣拎碌撚互拍對方塊面

以為係當你係車

呢度有幾多基佬

揸車嘅話我會等佢瞓着咗之後突然慘叫
嚇到佢瀨屎

一齊擘大隻手
之後同佢講佢條J同手指尾一樣長

風趣喎師兄

佢揸我巨龍時我又逗下佢個袋

男朋友得174.9

男定女呀你？死人妖

都係互玩架咋

男又得，女又得

口爆完之後一定要含住啲精同對方濕吻

無論係我口爆佢，定係佢口爆我

嘩！！！！！我都想

69

幫對方了耳仔
成個bb仔咁

扯起好難屙到尿

人地痾緊尿嗰陣係都要迫埋黎一齊痾

都幾撚弱智

LIHKG 全港最大......

捉伊因

我耳屎多到聽唔到嘢

尿道應該會爛

所以你單身

係 仆街嚇鳩我？

一齊鬥遠

wowowo我最期待…

所以你是處

搭扶手電梯個陣攬住佢，個頭訓落佢個波度

我都想

行行下渣佢屎忽好彈手

佢好鐘意按摩 我好鐘意R痕
所以大家都有啲卷 一使出啲卷真係要做
例 R痕劵 半小時 按摩劵半小時咁

有冇揸棍波

佢揸我個袋時我又逗下佢巨龍

互射兩次

喺屋企打佢patpat佢就會上床抬高

FF大會...

師兄有咩經驗

一拳打暈佢，死八婆！

摷佢就會自動波淫叫
除褲就識自己跪低

互相用JJ幫對方刷牙，之後互相口爆，再含住啲子孫打車輪

訓練有素喎ching

男朋友有少少近視但唔戴眼鏡
次次望遠野個陣就叫我 用白眼啦你

笑死咗哈哈哈

唔係日日起身屙尿都係硬住咁屙既咩

情人節扑到夜晚十一點九，著番衫睇進擊的巨人，睇完繼續扑

屙出天際喎ching

有咩後果？

好撚多基佬

成個連登啲基佬都入晒嚟

佢地情趣就係互射

Join?

喺街會無啦啦向後跌 要對方接住

接唔住咪仆街

扮下嘢啫 唔會真係放鬆個人

最鍾意同男朋友互渣波

尿道炎

CLS 究竟有幾多基佬

好多人朝早都扯住咁屙尿啵 清

我屌你老母😅

同佢講我要插你shit眼

數321 之後佢要係3秒內錫我
有時唔夠佢講 我就數321 要佢錫我

sosweet

無離題
都係情侶之間小情趣

清係咪弱智

講喵 對方抱一下
講汪 對方摸頭一下

豬叫 即刻去買嘢食

放屁一定要大大聲比佢聽到仲要對住佢塊面放

幾好喎 可以加

嘩！好正！完全唔介意對方放既屁！

羨慕…

唔識咪亂講

唔夠你風趣！師弟

屌屌屌屌

中意玩男朋友粒lin

一陣試試佢

手指尾咁長都有3cm啦…好大了

我都鐘意

扯咗都屙到架

難啲咁解

痛

泳池沖涼房定係gym room

三叉戟

男朋友成日要我聞佢啲屁 佢放屁嗰陣又要擺隻手係佢屎眼度接住佢啲屁

我老公都係咁

基本上男朋友係啲乜都唔會搞嘅類型

扮喪屍咬鳩佢

笑死 我自己會咁做 不到唔會叫女朋友做！

咬鳩佢賓周？

即係hehe?

難d你都講得出...

一個男人勃起後，尿道係會自然關閉.....

你唔好同我講咩晨勃乜乜乜，係兩回事

我都係咁， 佢次次都打鳩我， 我次次都長跑

認真咗

初頭都R曬頭 勁抗拒 不過衣家已經習慣咗

性癖get

瞓係床果陣我一趷起個頭
男朋友就會自動自覺伸隻手墊住我條頸攬住我

閃光彈

粒lin硬唔得咩

睇嚟大家都ff夠

嗲果陣會自己扮狗仔叫男朋友摸摸頭
男朋友就搭車果陣會拉我埋身攬實叫我痴住

絲打你係八哥定狗仔

男朋友話我係芝娃娃 得把聲

帶你出街一定好有安全感

縛手矇眼玩強姦play

單身狗 好後悔入咗黎

喺度睇下有無咩幻想係鐘意

好正

佢瞓唔著...要講故事唔俾我瞓。
我就放屁等佢講唔到落去。

女朋友唔鬧交卷

一拳中暈佢就得

佢射完之後磨佢龜頭

好多師兄都有呢個喜好

好撚HIGH, 有時磨磨下自己都射埋

想join

上連登真係唔好盡信
個個9吹

輕輕地錫曬佢成塊臉 包括鼻哥窿同眼皮